除咗連鎖店，可以去邊度買結他？筆直5k

利申初學咗年幾

呢半年多咗時間喺屋企練

發覺彈緊嗰支啲聲開始唔準

而家呢支大約1800
Tom Lee 買

想買支solid top